公務員係咪唔買醫療保險都得？

有無for 公務員既plan?

咪有CIRCULAR 出左有幾間公司出左自願醫保可以買。

公務員係睇政府醫生唔洗錢，你要睇私家醫生一樣要比錢。所以睇下你自己覺得需要有幾大

P

靠政府，排睇牙排到二零一九

公務員睇公立醫院唔洗錢，不過如果有啲病想同相熟嘅私家醫生做，或者想住私家醫院環境好啲嘅。咁就建議有返一份個人醫療保險。
有咩問題可以聯絡：

巴打，如果覺得公務員嘅保障唔夠，就要買多份醫保保障自己。小弟做間公司都有醫療福利，但係得8萬保障，入一入私院check 一 check 都分分鐘唔夠做 最近遇到個好嘅agent, 話我知原來我可以買份醫保入私院check, 如果check 到有咩cancer，可以揾醫生轉介返去公立，返到公立即刻醫唔洗再慢慢排隊，仲可以慳返一大筆保險費 好agent 可遇不可求 你可以WhatsApp 我分享下經驗俾你聽， 我電話59830266

去公立醫院畀班姑娘粗聲粗氣
啲覆診個期又耐 問多兩句都唔濕你
利申 身份證M字 澳門人